覺唔覺Multisoft呢間公司好垃圾

打過去話唔得閒
叫你email

做project永遠都delay

我以後會叫晒所有it朋友唔好用呢間

見一次屌一次
所有十卜狗都唔應該用佢

浪費精神時間
比錢買你service做咩

咁樣學人做生意？？？

不如公司唔好有電話啦
所有野都叫人email啦

點解咁多負評